一句講曬，星期日預左少人更加要行出嚟

民陣係on9，父親節叫人出嚟

但正因為可能少人左，我哋更加要出嚟。因為只要比上一次少人左，柒婆就會以為民心已散，以為拖長時間我哋就會頹，就會放棄。我地以後有咩要求，政府同警察都唔會理，因為我地只係紙老虎。

唔單止要行出嚟，更加要叫身邊嘅人同我地一齊行。我唔理你話你屋企人幾咁廢老都好，試一下，講下呢次唔出嚟對我地未來後代嘅危害。

叫你朋友出嚟
叫你中學同學小學同學出嚟
叫你同事出嚟
叫埋你老細出嚟
叫你老豆老母出嚟

今次唔衰得，衰左就係一世。6月16注定係一個難忘嘅父親節，我哋到時見

推

推呀 唔好等件事淡左呀 點對得住比人打爆 同捉左既義士？

PISH

話慶祝父親節都on9

全年得一日孝順你老豆咩

過左既話

兒童節上大陸搵人架啦

#自由閪， 出黎啦

叫埋老豆出。如果佢撐修訂嘅，咁呢個父親唔認都罷，仲同佢慶祝？

Push

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

大把老豆係藍絲撐修例
呢次要d仔同老豆作對
應該搞散好多頭家

一定出

push